第一屆 IT 狗吉卜力大賽

俾上司調左去個有伏既 project team

up scale 時打多左個零

你同事係 terminal 表演

呢張 ticket up 乜春

望住人地救緊火

等左三個月 notice period 終於 last day

千尋

三個月 Notice period wtf

我上兩間都係咁
又唔係啲乜高層
不過三個月佢地都請唔到人

好撚尷尬....

咁實係 FG 50K

大公司通常都係三個月通知期
利申: 公司底層中嘅底層, 都係三個月通知

做過大公司未試過 三個月通知 你做過好多大公司？

我全家都喺誠哥同佢個仔嘅公司度做, 雖然唔夠Google IBM Amazon嗰啲大, 但都夠大喇掛

咁即係講緊長實嘅公司三個月通知啫 學人代表「大公司」 起咩鋼

IT狗係咁上下

佢個仔=pccw?

誠哥同佢兩個仔得長實咩大佬，不如你又講下你啲「大公司」係咩「大公司」啦

.....

屈臣氏？

sor真係笑撚左

誠哥得一個仔咩

呢個post好有創意

仆街隻rack鎖左又唔記得申請入form開多隻櫃, 所以隔住個櫃窿按reboot

等其他神人 post